[鋼琴L] 想買部PETROF N118M1

有無通利SALES啊 想買部PETROF N118M1 求PM

N118不如俾多少少買125
利申：鋼琴老師，可以幫你問下幾折
tg: hellobubu